[Viu TV] 歎息橋 星期一至五晚 2130-2230 (22)

《歎息橋》(The Gutter)

《歎息橋》嘅英文名 The Gutter，其實係引自王爾德嘅名句：

「我們都活在陰溝裡，但有些人仍然仰望星空。」
（We are all in the gutter, but some of us are looking at the stars.）

編劇 黃綺琳
導演 Fatball（李紹波）、25（楊承恩）
主演 林保怡、周家怡、衛詩雅、陳奐仁、伍詠薇、秦 沛、潘燦良、岑珈其、楊偲泳、陳健朗、談善言、黃定謙、黃溢濠、唐 寧、艾 威、凌文龍、陸駿光、劉兆銘、梁諾妍、易健兒、劉皓嵐
集數 15集

官方預告

如果睇唔明:

NONIO
iluma
Panasonic
Haagen-dazs
賢者之食卓
MEKO
恒生
Hipp
滴露

lm

joyce勁好。。。

大家都唔開 post

Joyce出手

原來係sammy送

thomas真係仆街

Joyce又幾好

Joyce冇事啦？

多謝開post

joyce 做中間人

tui

唉

憑實力單身

大眼cool好正 西口西面

唉 如果冇Joyce 佢哋啲關係永遠都係咁

Joyce鬧得好

joyce教晒路啦ching...

原來佢收到sammy寄既野！！！！

Thomas=火車頭

望到joyce就覺得好慘

他？

手套都唔珍惜

Joyce

Joyce係好人

由joyce拉返好段關係

Sammy寄好多野俾佢唔記得

屌屌屌joyce助攻

Joyce 幾好

joyce又知手套係sammy嘅

Joyce好好呢個時間係咪老豆仲未有事

Joyce好女仔

好彩有Joyce咋

kevin係咪偷聽緊

Joyce好好

小氣的火車頭

joyce好好

陸仔食飯～

joyce老豆死咗未

多謝佢兩個啦

Joyce真係好好

6仔好qq

Joyce神助攻

乜都唔講得咪搞到咁

如果唔係佢哋兩個 我根本約唔到Sammy

Jm9 唔應

Sammy 依家仲未返 Thomas 屋企？

但係就俾仆街Ken.....

joyce對其他人野, 就敢開口
但自己野又揸唔住主意

死都唔講

Thomas知真相醒目未呀

係喎 應該過咗有咗嗰度？

成日趕佢走做乜9

好冷淡

句句都推人走，死仆街

你咪撚成日提住上海啦

sammy 講

火車頭=煲兒 笑死

又好似趕佢走咁

講啲掃興嘢

指點江山

屌你火車頭

Thomas 又趕人走

講左就無信我

屌火車頭想點
是咪想襯sammy上佢屋企姦撚左佢

仆街火車講到好似趕人走咁

句句都趕人走咁做乜

Thomas 把口真係閪撚到

死仔火車頭仲要叫人上去執嘢

仆街句句都趕人走

驗孕？

屌你真係要趕人走咁款

屌你老味仲執返啲嘢

係阿南到

Dllm識唔識講嘢呀

洗手呀

joyce仲未知paul哥rip左

旁觀者清

驗孕嗰度

又趕人走

仆街火車頭

真係垃圾嚟，睇到好嬲

應該係有之前

屌仲返比利時？

Joyce學咗換人洗手

Joyce有口話人冇口話自己 自己咪又係收收埋埋咩都唔講 不過係個仆街Ken

死人火車頭

joyce心諗 啲男人真係好煩

佢仲係比利時大佬

返比利時做大佬好過啦

屌你Thomas，有好牌都唔識玩

Joyce push多佢幾下啦

屌仲叫人執野

婆婆媽媽咁 救命

Joyce 人生導師

屌 真係憑實力單身

呢度係驗孕嗰度??

Joyce係就幫朋友講啦

又唔講

佢都係ken咁款

屙完尿

無鬼用

Joyce 好正

Joyce有口話人冇口話自己 自己咪又係收收埋埋咩都唔講 不過最衰係個仆街Ken

sammy 成餐飯無望過火車

咁搞法⋯真係60幾歲先一齊

Joyce又靚又好又有樓

Thomas＝馬剛正＝兵佑

係

冇鬼用

Thomas都好撚煩

我都想joyce鬧我冇鬼用

套嘢啲男人咁垃圾 𡃁仔仲成熟

下世啦 佢咁搞法

但有嗰陣連字都未簽
而家似已經打理緊間餐廳？

冇鬼用呀你

講啦屌你

好撚蠢呀屌係咪青頭仔嚟㗎

其實個陣顔同死左未？

JOYCE都忍唔住

講啦廢Thom

尋晚牙joyce鬧得我好啱

一句野都冇講

講啦！火車

快撚d講啦仆街仔

講喇嘛！！！！！火車！！！！

火車頭快啲講呀屌你

開口啦屌

GOOOOO 火車

同條東鐵一樣冇鬼用

係咪改左密碼。。。

講啊！

澄清

無架啦 唔好講 friendzone你

講到咁撚樣⋯屌

Go ahead, 我同我未婚妻都識咗3-4年先一齊

機會嚟啦火車！！！

講快啲啦屌你

去呀火車!

澄咩清 咁官方

唔好走啦

終於開口

終於坦白

講呀

講啦

勇氣

最後一集sammy想食粥叫Thomas去買，買完返黎見間屋冇人痛哭

終於！

屌沖過去攬住佢啦

哇屌 講左

講好啲喇

一切都太遲

勇氣呀

去馬啦
唔講嘅話一世後悔

終於肯講啦

屌你老母係咪有人劇透

Sammy冇停過手，繼續執

而家先坦白

屌，入肉啦

終於講啦屌你老味

我以為你唔知我等緊你

屌你綠豆

講出黎
sammy仲痛苦

好微妙

啱喇 繼續講 快d講晒佢 講清楚 快d表白唔該

仲要打極電話都無人聽

網上有得睇15集lor diu

係咪表白啦

講喇終於

無啦無啦

頂 終於

屌好撚sad

講啦終於

痴線

屌你老味攬埋去啦

一起歌就喊出黎

係你冇等我咋

鬧交鬧交

屌推晒個責任俾人

仆街

語氣咁差

好慘

下 屌 咁都射到波落Sammy到？

其實呢d過左去啦，係男人就而加一齊

咁都屈番Sammy轉頭

太遲喇

而家講都唔遲啦

咁遲先黎講
40歲喇屌你

好sad

屌澄你老母清

cls

Sammy

大家都係愛對方

yours truly！！！

起歌

Yours truly

仲冇想你理 唔好走 三隻字咋 屌你

如果佢用喚人個tone講
已經得咗米

都講到咁都仲話係想澄清
Your truly

好慘呀

Thomas都好廢

我冇想你點呀，我想澄清一下咋嘛

快啲去死啦仆街

哭能左

屌 起雞皮

"我無想你點呀, 我想澄清一下之嘛"
DLS

講得太遲

澄乜撚嘢清呀

要扑喇

係囉屌

咁咪一齊囉

黃靖呢首歌真係好正

u have to understand

你老味講嘢講好啲得唔得

件衫係隻門到

仲我無想你點
我想你留低係咪講唔出呀屌你老母

Solunsad

火車頭憑實力單身

Thomas點解要講到咁閪

淨係話澄清
抵你單身

套衫

屈返人轉頭 垃圾

仲死要面，屌澄清條撚⋯講我唔想你走鍾意你喇屌

屌你老母

澄咩撚野清呀???

Thomas 之歌

男人尊嚴

Ground control to

我屌你起歌

哭𠹌佐

屌 講咁大輪嘢 唔好走 三個字呢

Thomas視角應該唔知Sammy反應

嘩屌 咁樣閂門先見到件衫

大男人囉

算啦 我係SAMMY都走 冇咁辛苦

Thomas 真係好垃圾

澄清之歌

屌你火車頭講d野衰過裙腳仔

佢地條故事線得首歌嘅timing係啱

哭能咗

TVB 打手又要過嚟睇

澄清乜鬼

又係我呀你洗唔洗我上嚟幫手呀

南阻住晒

係我就揀阿南

妖
同阿南一齊冇咁嬲

表白都寧舍閪過人

仆你個街，臨到終點都自殺

你想我點呀
呢句真係好中

首歌咁到肉，特登寫？

同後生版sammy一樣喊得咁慘

白警咪撚上嚟呀

唉 Sammy

其實阿南仲好啦

開門攬佢唔洗講野已經搞掂

歌詞好中

真係既 咁多年 你仲想我點

即刻入房講句 : 我唔想你走呀

火車頭把口好臭

好 tvb

仲諗住 Sammy 會主動話留低，Thomas 係咪傻架

咪就係 聽到話自己冇等佢真係屌出聲

我撐Thomas㗎，當年搏老命幫你還債，你就跟咗第二個

咩歌， 幾好聽

追返人變左撩交嗌 火車頭都得架喇

唔好走啦好嘛

喊得好靚

yours truly

佢淨係對Sammy態度係咁，Joyce講既

大小sammy喊個樣都係一樣好慘

屌 一句說話 唔好去上海
有幾難講呀

關咩timing事 Thomas好大責任

到呢刻先講，真係想人地點？

有時遺憾都係一種美

演技

白警阻撚住哂

火車頭出面以逸待勞

唔好再執啦

執左件衫走

佢點撚知呀大佬

太遲了

屌

始終都係要走

瑪嘉烈好痛丫

屌 你岩

Thomas on9佬

搞喊SAMMY 正仆街

Thomas入房啦，由得 sammy喊

屌佢喊到我都喊

事單一個開門啦！！！！！

一齊喊...

留係度啦

見到Thomas喊 我都想喊

呢個shot

同埋thomas想同人講
都唔使用叫佢番屋企執野黎做藉口啦
又搞到好似趕人走咁趕人走之前就澄請一下好似推個波比人

阿南真好人

佢拖下拖下唔講 搞到依家咁 真係抵撚死既

佢都唔知

遲D係埋一齊 仲會有更多大男人野

澄清無問題，但臨尾話人地無等佢就on9
加返句話唔好走有幾難

俾thomas激死啦

火車頭都流眼淚

我都眼濕濕

講句「你可唔可以留低」唔得既

Thomas為左Sammy咩條債上身
好好仔

屌你thomas講多句啦

唔好比人走啊

火車而家嚟喊 有乜用？？

攬埋一齊喊啦火車

諗下都知 無啦啦匯咁多錢返黎 自己唔見人 真係去玩咩

仆街啦你火車頭

Thomas乜都唔講點知佢想點
仲要話留係比利時食好住好

旁人睇可能係，但對本人黎講永遠都係一種痛

byebye都唔講？

其實咩都唔使講 衝入去攬住sammy已經夠啦屌睇到心都up埋

sammy門口等咁耐
你都唔追出去

抵能死

仲唔出聲

跟阿南啦

快啲阻止喇

唔好屌Thomas啦

唉啊！！！

好好戲

屌 仲好呀

好啊

唉！！！！！！！！

屌，好你老尾咩
咁囗硬

屌你，好乜撚呀

仲廢過牙ken

唉屌

好呀

你快啲死啦冚家剷

唉⋯無眼睇

死仔火車頭

好乜野 WTF

呢套劇D男人都有病

錯嘅時間遇上對的人
有時人生就係咁無奈 好多野都擦身而過
可能你命中注定就係唔可以同佢一齊
一個回眸是由幾千世的緣分組成
但依家仲有得追！Sammy 未走架

Sammy係唔開心佢無留佢...

屌 on9 火車頭

thomas又打飛機過世都係自己攞黎

有無人知岩岩首英文歌係咩？

Thomas

妖thomas一世打飛機啦

you have to understand

下，就咁算
做乜鳩

屌你老母啦

仲要懶型

好你老母

懶偉大

妖，睇到燥

呢段好屈

仲好呀

屌你火車

屌 等緊佢開門

仲等緊

打個飛機算啦

屌想佢追出黎架！！！！！！！

憑實力單身係勁既！

好你老母呀！！！！！

呢個係結局？聽日sammy角度講多次？

your's truly

企咗喺門口

唉sammy等緊你呀。。。等咗好撚多次啦

食屎啦火車頭

真係唔出嚟 衰佬！

死智障
比我係 Sammy都走啦

佢係咪等佢追佢

WAH, DIU, SAMMY 仲企係門口等!!

佢仲等佢出嚟
都係冇
屌

企係門口等緊佢挽留??

屌你開句聲係咪咁難

同問

好 lun sad
點解可以忍左咁多年

屌你老味痴撚線

屌
仲要係perfect match

開門啦屌你

正一仆街

人走左先黎喊

追出去啦，死仔

個看更又要口臭補多刀

點樣做到

咁都唔追出去

火車有講出口嘅勇氣 但係無追sammy翻黎嘅勇氣

apple music有，係咁loop

追出去啦

好廢呀

火車頭好忍得

屌你老母 追啦
喊咩呀

仆你個街佢等你開門

喺門口呀屌

屌你哭𠹌左

咁撚樣都得

廢撚過ken呀屌

垃圾！

kaki物理上有病不過最正常

屌！！！！！！！

仆街TOMAS

仲留對拖鞋把撚呀
人都比你趕走左

林保怡on9 x10000

痴線 唔係要joyce教仔咁教你嘛！

好虐心

錯的時間

打個丁定吓驚先

但呢個係Thomas角度
即係佢覺得sammy係門口等佢
都唔出去？

諗起綠豆林保怡喺梳化喊嗰段

好想打爆mon

一到林保怡喊真係頂唔到

咪係囉屌你火車頭咁都做唔到 好撚無用

如果佢即時掉去垃圾房仲好

我談好可憐呀

on9 火車頭

唉屌屌屌

乜嘢垃圾戲嚟
睇到我好心up呀依家
好唔開心

留黎打j

咁都唔留抵湯馬c單身一世
仲要懶瀟灑

講呀屌你！！！！！

垃圾男人

拎sammy對拖鞋打丁

以後都唔開口講

NOINO

又真心 點會追出去
個頭先講唔去郵輪 成件事同當年講拍拖一樣

sam sam

支持sammy去搵阿南算

屌 聽日嗰集應該仲慘

Bowtie : Error 自救
NONIO
iluma
Lenor

火車頭呢條友真係屈撚到
0感情

之前睇tvb唔係好中意保怡
但係依到又ok喎

屌thomas

李太，又去旅行呀？

講呀！！！！

Ken真係呢套劇唯一一個仆街

同人住咁耐，都唔搞佢，死仆街

最驚聽日sammy視角
係聽出其他訊息😞

爛J啦

物理上有病

係睇到眼濕濕

Bowtie : Error 自救
NONIO
iluma
Lenor
百佳

thomas

點解叫火車頭 miss 左啲咩

有版你睇

慘到仆街

笑左

又比老母見到喊
老豆係隔離扮冇喊

李太，同李生嘈交呀？

講啦 係咪想學Thomas咁呀？有板你睇

學左 689 呀？

thomas火車頭

不過如果 Thomas 追出去
咁同 TVB 啲 BBQ 劇情有咩分別
反而唔追出去 畀大家傷心下仲舒服

Thomas火車頭

真係冷血
個心就屈埋屈埋，咩都唔講

離婚丫，屌

我談

李太，跟佬走呀？

中佬喊法
之前撈C又係咁

廣告 list 要留嚟懲罰

uncle 都咁感觸

第一頁

睇返第一頁你就明

好撚心up

去李老母呀

好難唔喊

今集超時

有時啲嘢真係好講緣份
係錯過咗就係錯過咗好明白

Bowtie : Error 自救
NONIO
iluma
Lenor
百佳
Dyson
育毛爆髮

垃圾港共

點解內心對個女仔咁好 為佢做咁多野
但表面要扮到無野 扮到唔care咁

uncle 係咪曾經有一樣經歷
錯過咗個女仔。。。。

火車仲戇鳩過阿ken

賣咁多廣告既 cls

illuma CCTVB 都有賣

個心那住那住咁

陣間果節無記錯仲洋蔥，要流多兩行馬尿

Thomas咁樣 本來有緣份都俾佢搞到冇啦

雙方有意思就去馬啦

屌，垃圾廣告

NONIO 百佳 都係啦

kkbox無 好失望

犯法就係犯法

一樣要屌佢

伯yeah工

一定有

屌你大衞一次thomas一次

我就嚟block你

劇照有Sammy 出現

Bowtie : Error 自救
NONIO
iluma
Lenor
百佳
Dyson
育毛爆髮
黑警犯法就係犯法

頭先隻 bgm 叫咩？
好好聽好match

你都知你講錯野呀

聽晚點算

竟然知自己講錯野

呢排寫得好撚好喎
唔洗咩對白 但啲情感爆曬出嚟

yours truly, 有

南哥哥係咪第三者

陸仔

港共垃圾廣告唔計

分咗手

佢都知自己講錯野

普通朋友你洗對人咁好呀？

除非你係警曱

乜野可能呀
你係咪傻撚左

同啲狗講啦

你係要講嘅嘢全部都唔講

屌你

老豆心水清

無開始過，何來分手

連爸爸同小朋友都知

Sammy如果對錢有觀念就唔使成日俾人呃錢啦

睇完呢套劇
真係學到有野要講出口, 唔好等同睇人點諗

YOUR'S TRULY

屌你老母原來你自己都知講錯野？

溝下先囉
約下出街
感情呢d煲下就有架啦

Search 黃靖

kkbox有 我loop左好幾日啦

moov

感謝

佢呢啲咪係典型嘅口硬心軟

插曲
《Yours Truly》 黃靖

Thomas真係好大方

約咗白警講數.....

唔算係

佢嗰陣真係以為果邊好好搵 。。

攤牌

淨係敢同其他人講
對住sammy就口硬

現實好多時候自尊心大過一切

真係好似濠b

大家問咗十幾次喇 #haha3#dog

佢係錯在乜春都唔講，人都走左喇
好撚嬲啊睇到

打燈好正

白警好靚仔

你唔係講錯嘢

你係講漏野啊

men's talk

有呀岩岩先download咗

咁再熟少少先

絕交呀屌

bigboysclub

最後睇今鋪

原來得十分之一杯

佢唔嚟仲好

牙南對Sammy好啲呀

Thomas都同佢講好易搵

懦弱就懦弱啦

太有自尊心注孤身

咪鬼同thomas一齊
一齊左都煩

阿南仲好啦

屌 Thomas 真係一世單身啦

睇嚟燒酒吧份量會多啲

出去飲威士忌係咁

乜鳩嘢好嘅發展

Thomas 偉大 mode

agger

Interview 咩屌你

想打鑊你

唔追先貼地

表面好爽朗
內心好脆弱

梗係啦！阿談喎！

揀呀南啦

你friendzone我 我friendzone你

人地黑帶

黃靖
一個被大眾嚴重低估嘅音樂人！

有Bug 自動覆兩次

Sorry 其實白警係咪拉佢考mock果個？

咁阿南都係好仔嚟嘅

阿南啲戲都唔錯

兩個都鍾意左sammy廿年
阿南有拖過手仔
Thomas on99

係呀

屌火車頭成日鬧佢阿爸，味同佢差唔多

我揀白警呀

阿南講出黎
似朋友/屋企人

thomas肯定心笑出黎

Thomas 成日懶好人 對所有女人都係
佢好堅持用自己覺得啱嘅方法去對待佢哋 有冇諗過呢啲唔係佢哋想要嘅嘢

一 shot neat whisky 嘅alcohol % by volume 等如一355ml 啤酒

查家宅咁

sammy好慘

點解今日冇 nestea 廣告

Thomas你講乜都無用啦

我都唔知Thomas想點

救命啊.......

原來要無’ 先search到

打yours truly有

Your’s truly無

而家舒服⋯⋯因為周家怡

讀心神探ing

屌.................

我屌

講得呢啲啫係要放手

屌

Thomas明明好愛Sammy

屌.... thomas你做咩唔做 仆街

仆街Thomas

唔怪得要成日早番D

哎呀 cls

屌你啦thomas
知咁多嘢又唔俾安全感佢

thomas: 咁幾好丫

痴撚線如果俾Sammi聽到一定冧到仆街可惜

對阿南先真情表白dllm

好sweet
特登早過佢翻企

談

就咁打 歎息橋 就有啦

扮乜閪呀火車頭

Thomas 讓乜愛呀 dllm

點呀, 交代後事咁

屌垃圾 好心自己做啦！

個音樂好好聽

記得同佢慶祝生日

屌仲講

講咁撚多有撚用咩
唔同人做就唔同感受架啦屌你老母

咁點解自己唔上馬

做左咁多野又唔講
痴線架

屌，你又唔直接同sammy講

咪係 就算佢為sammy做咁多嘢 但係唔講出泥 佢點會知好sad

屌想喊

催淚到仆街

呢段說話

哇屌
好煩啊屌

Thomas 默默守護住佢

喊到癲 頂

錯撚曬

Thomas know it all

呢首歌仲要係Mike Orange飲完4罐啤酒後
為Thomas Sammy度身訂造

屌 我痛哭

好多男人都係咁....

食屎啦你

哭𠹌左

屌你老味你自己做啦

痴線 了解到呢個地步

屌咁點解唔追佢呀 on9

阿南

屌你你都講得出點解自己唔去做

Thomas根本覺得自己俾唔到幸福佢
又推俾人

阿南都講到已經唔係愛情啦

thomas仲扮乜撚野

原來衾被係咁解
會唔會叫佢開機都係扮需要佢

唉 佢想你講出口咋！！！！！

本身冇喊

能成為密友大概總帶着愛

Shit

偉人mode
讓愛

咁sammy點解咁選擇...

扮能晒嘢

食屎啦你尊你老味

好撚sweet呀屌！！

阿南都講到出口

屌你cls

又推比人

睇到哭𠹌咗

ON9 THOMAS

喊撚咗

崩潰喇 dllm

呢集好撚屈

仲話尊重人選擇

白警偵探黎架嘛
錄佢音啦屌

愛就是選擇 唉

你都唔講點揀你呀on9

真男人

我的野蠻女友都有同樣嘅劇情
喊到癲

啟德郵輪碼頭

我打柒你

南會唔怕助攻

郵輪碼頭

Thomas咁撚為sammy

似監護人

tvb嘅話sammy會喺後面聽到曬thomas呢段

你同我講

Thomas 好撚婆媽

Thomas真係痴撚線
"如果你唔再鍾意佢,唔好同佢講, 你同我講"

嚟啦sammy

好重視縮骨遮

其實Thomas好好男人

陸仔同老豆瘋狂補刀

哭𠹌咗

點解又返嚟

真係去郵輪碼頭
記得之前有套劇話唔使申請就可以去拍劇同冇咁多人

真係有Sammy

Ken II

真係到

諗起ken

暗爽

開心到佢！！

sammy 果然會守承諾

我都諗起嗰幕

有撚用咩

Joyce姐

瑪嘉烈丫

係陸駿光同佢講番晒
然後唔知邊個跑去碼頭感人大告白

屌 笑緊

偷笑

好開心喎

都冇人㗎啦

呀南
好偉大

完

到最後一刻都唔開口

屌呀

omg

個樣即該開心返

因為放唔低

火車頭係咪覺得自己唔夠好

火車頭暗爽

講未呀？？？

你老味暗爽係到
仆街仔

Sammy好重視承諾

最後機會啊飛雲

睇嚟白警講左比sammy聽

聽日咁就最後啦

竟然出現

好睇

呢集好催淚

乜都無做都溝得返sammy

大概點？唔記得哂

我屌你坐咁開

成集都無ken 嘅?

又係編埋同一間房，扑埋，完

兩個都好好仔

翻嚟

26分

突然間咁完

會唔會係火車頭ff㗎

SAMMY個語氣好不屑

最尾都係靠白警

實係南助攻

即刻彈起身

Thomas笑到含晒春

白警講咗佢聽??

我估阿南錄左音比佢聽

佢地可摸耳唔好再咁估估下，坦誠啲啦

琴聲好好聽

有機會

可以打電話live 比sammy聽

由個心笑出嚟

好睇過另一條線太多

同ken一樣

你估係你睇開嗰啲咩
望下你個名先啦

唔係有joyce同牙南，兩個都收得皮...

想知ken點
聽日做sammy點埋尾

Thomas永遠都要人助攻

仲有機會，就呢pair唔該good end

好sweet啊啊啊啊

今集正 始終全套戲最like Sammy

坐緊監掛

畀sammy選擇

咁咪好

[url]網址[/url]

白警助左攻

其實白警同sammy 會唔會只係同住非同居?

聽晚開估

周家怡係咪特登扮返譚善言個笑容？

你估 TVB 咩

始終係佢自己角度

Sammy角度可能有其他嘢睇

被助攻之王

同阿南訓

聽晚完啦

joyce同ken完左? 個老豆點

ken條線收左皮喇?

訓埋左一齊

估阿Ken條線已經完咗

白警角度？

聽晚到阿南出手

點解聽日又大反轉

應該完左

收咗皮

Ken Joyce已完

下，聽晚大結局？

秦沛

吓ken同伍姑娘條線完咗????

阿南都去咗郵輪？

揀呀南算把啦......

好快

唉
"賣咗間餐廳都唔同我講"

因為玩具比人掉左打人而坐監

用Sammy視角嚟大結局

我覺得係阿南返到去
肯定有同sammy 講番酒吧D野

咁秦沛到底點

聽日sammy
咁即係永遠都唔知joyce老竇有冇死？

秦沛已完

唔覺得有睇完嘅感覺

聽日係白警角度??

泰肺究竟有冇死

咁Joyce點

係咪冇晒戲份

大波方

下 咁爸爸有冇死

咁究竟Ken有冇殺到佢外父？

tbsl

ken諗住郁佢 顏同講 你大我呀？

ms5要Ryan la

唔係要等第二季呀

顔同

係踩
咪死左⋯⋯咁個肚點

我想知呀 ken 呀 joyce條線點 wor

老公返咗嚟

完左啦

屌 如果係咁諗
再加上火車頭啲說話

係咪已經end咗開放性結局

咁Ken Joyce線啫點

Ken Joyce Catherine Ryan 線都完晒

編劇話係ken殺

伍姑娘good end咗啦

是但啦唔係好想見到條廢柴痴線佬

咦 所以Catherine條線已完

得ken 外父 上帝知 但我地唔係上帝 冇上帝視覺

完左喇

火車頭廢能到

睇死佢郵輪完咗又推sammy走

伍姑娘一家三口和好如初啦

Ken都結咗婚

Joyce 老豆個到點呀？好似無講到

對男人心嚟講，依集已經係good end咗

星期一完左

Joyce返餐廳開會最尾要下晝先到
係咪搞啊爸身後事

咪係，嗰件垃圾

個故事好完整 唔應該有

究竟會唔會知老竇咩事

劉小華個 ig 講過呢個禮拜每一集都係大結局
即係joyce 同垃圾ken條線應該完咗

我愛joyce

係
以為d女有朝一日會知
但最後
係自己搵自己黎搞

咪隊冧咗Joyce 老豆，完咗啦

Viutv 啲劇真係短得過分
啲攪到唔清唔楚咁
呢啲唔係留白俾幻想空間觀眾
係趕客

係 之前睇到有人話套劇睇完會有仲未睇完嘅感覺
我估係有好多想像空間嗰種結局？

利申非劇透 我未睇唔知嘅

應該冇事？我見joyce心情好似仲好好

哭𠹌咗 都唔知屌唔屌火車頭好

諗起琴日有人話秦沛死左咪上帝視覺

RIP

其實Sammy一路都係請阿南查鳩Thomas only

上帝視覺在那

點解咁多人想知joyce老豆死左未
其實ken無論有無打死佢老豆 兩個既婚姻都注定失敗

好簡單 殺左人不知所措，返屋企搵老母求救

完

死老豆都仲咁有心幫人媾女

如佢所願有屋住啦免費益曬佢

心情好 應該係返屋企之前

究竟秦湟有冇死！？！？！

每集頭一節

joyce一早都叫佢講咗先

估唔到咁就睇咗14集 聽日已經係最後
唔捨得個故事都唔捨得日日準時上嚟討論嘅時光

可唔可以開 season 2 好唔夠喉

殺完人返咗呀媽屋企呀嘛

一家團眾啦

係 15集咋嘛

啱啱好喎我覺得
起碼你係覺得唔夠喉
而唔係覺得拖長黎做

我等左兩集都未知joyce 呀爸爸最後點 ... viutv 可唔可以唔好成日啲結尾咁open-ended😭好燃燥 ... 不過頭先thomas 同阿南講番sammy 啲野嗰陣都幾感動

今次係製作話特登做唔同人視角
到唔同觀眾睇入眼會有唔同觀感 好似有唔同結果咁

應該開多集比kaki，好想知佢會點

最後分開左，
幾年之後男主屋企人介紹個女仔俾佢識
就係女主

但冇得擺玩具喎

反而我鍾意呢個長度, 勉強長就太悶

個時間線未到啫

淨係收線都可以講多五集

下一套咁loop劇係幾時 又做返韓劇？

我以為有20集

你覺得係點咪點囉
尋日編劇fb都打晒開口牌

本身唔係sammy退左股
然後thomas又賣一半比joyce咩

咁都唔算賣左掛

死咗啦 唔使再補充

同意，我都覺啱啱好。之前啲就真係短得過分

我想睇多d kevin
條撚屌好搞笑

今集時間線係Ken殺人後？

聽晚有女約出街但想睇大結局

驗孕個日時間線應該後過今集

open end 幾好啊
下下都要畫公仔畫到出腸咩...

你睇多次佢最後衝入間房

叫咗一聲呀爸

頭先有個泰肺
笑撚死我

咁先多討論空間
唔使所有野講到咁白
又唔係唔會邏輯令你想像唔到

佢係去咗餐廳返屋企先發現呀爸出事

唔係啦，啱啱屙尿嗰到係Joyce 角度驗孕嗰日

哭𠹌死
次次講t同s條線啲集數都虐心到仆街

想做另一個火車頭就留喺屋企睇電視啦

呢套我覺得完美

我覺得特登 笑死

睇完好撚sad 喊咗

係
開始習慣覺得呢個長度幾好

但接番落今集又冇乜事咁
btw如果殺左呀爸都幾癲
Joyce懷住殺父仇人既bb

又爆po

之前嚟
廁所嗰度係驗孕

今集睇到眼濕濕

我欣賞呢個手法
但係咪個結局入面應該有啲野係一致既結果先合理呢

例如秦沛有/無死到 但對KEN 同 JOYCE既感受唔同
呢個係既定事實照計唔會影響到佢地有唔同感受

sammy走咗再返嚟joyce都未簽字？
唔係走咗嗰陣約佢去銀行架咩

想喊
但我喊唔到

thomas同sammy條線真係好寫實

連登壞咗每個留言都留兩次好難唔爆

仆街係喎我聽晚都約左人
屌
想同大家一齊睇大結局

成個老細咁

日劇都係得10集嘅咋

日劇真係短得過份

好趕客

虐心個種囉

相同看法

屌睇第二次都係哭撚左

飛咗佢啦

咪死咗囉。。。琴晚Joyce 返去都見到個架係冇晒啲玩具，再配合埋入房嘅反應都呼之欲出啦

咩都畫公仔畫出腸我同睇tvb有咩分別

咪驗孕返到去發現老豆死咗
嗰陣sammy未返嚟

唔好學thomas

緊係去媾女

同女一齊睇囉

準備去律師樓簽字
之後死老豆

所以如果joyce已經正式成為老闆之一
咁昌叔就已經死左

點照睇
求c hing教路
我完全唔記得左件事
屌

DLLM

so true

同女一齊睇

對上一次睇日劇係GTO
唔知咩劇得10集

廢時出到去又好趕咁話要九點半返到屋企早過灰姑娘

係時間嘅問題啊

佢係去咗餐廳之後先返屋企㗎

係囉 似死咗之後overcome咗 接管餐廳？
其實係編劇需要佢

睇到火車頭交代身後事果到喊咗

kaki好撚正

開新post

無人講過要畫出腸
但係咪個結局入面應該有啲野係一致既結果先合理

例如秦沛有/無死到 但對KEN 同 JOYCE既感受唔同
呢個係既定事實照計唔會影響到佢地有唔同感受
交代下都好應該掛

笑死

有無死到都唔係重點 老豆死唔死Joyce同個B都

陣間食物中毒